今屆區議會邊個女議員最GF ABLE？

觀塘月華梁凱晴

城市花園仇栩欣

東區景怡曾因瑩

觀塘中心梁翊婷

沙田富龍曾素麗

北區彩園林子琼

元朗頌華陳詩雅

土瓜灣北李慧琼子

凱晴for sure
仲叫人對佢打飛機 點忍呀

李慧琼子

唉 本黨冇了

唯有揀將軍澳環保北李哪吒

仇B for sure

唔反李慧琼子了

鄺b都冇？

Btw仇b世一

一定係梁翊婷
啱啱坐港鐵撞到佢
真人正到

仇b

龍星區區議員

如果all back頭 梁凱睛唔敢想像
連登仔勿p圖

想像到

仇議員真人有韻味
有女人味

前綫絲黎

連登仔： 落地獄啦你

開嚟見我

冇人敢得罪睛b
收皮吧

Shit

曾因瑩pure
又靚又有氣質
好多街坊讚佢乖

曾素麗婚都結埋 仲gf able

樓主應該冇 research 過就講，結咗婚就咪望啦。